# При розробці проекту використовувались такі технології:

- Методологія BEM;
- Mobile first;
- CSS препроцесор SCSS;
- Adaptive and responsive design;
- Git;
- NPM та його модулі;
- Проект був зібраний за допомогою Gulp;

# Склад розробників проекту:

- Грицай Костянтин

# Для запуску проекта використовувати команди:

- gulp
- build
